窮撚聖誕節有感

公屋仔一個，屋企從來都唔會點慶祝節日，即使生日都係好普通咁過。
又到—年—度大節日，呢幾日食飯睇新聞—定有d人係機場話去玩又使幾多萬蚊咁。呀媽實係話d人蠢，咁辛苦去旅行又哂錢。但其實我地—家都冇去過旅行，我諗以後都唔會有。放假留係屋企又 on99咁對住電腦，冇咩野可以做到。呢排出左好多力想摶個好既 grad job offer又衰左，考完試又攰到 hihi. 女又冇，根本唔知d有錢人既生活係點。
我都係想有個正常屋企，大時大節可以一齊開心下，希望努力付出可以有回報，點解都咁困難
p.s.窮人唔好生仔

唉

係呢幾日出得發去日本歐洲果堆其實都真係中產以上

新聞見到個家庭話去日本玩，每個人萬五蚊以上...我都好想去..

一定有機會 我老豆細個仲窮過你 依加咪又幾好

加油

...除左加油都冇野可以做到

想慶祝都可以好簡單既
聖誕自己煮餐聖誕大餐 200-300應該都煮到好豐富
屋企人一定feel到你既心意
加油

我都未試過一家人去旅行

個人認為過節唔一定要大富大貴 食豪華餐廳或去外國旅行

其實簡簡單單咁過都可以好好

只係睇你滿唔滿足

我依家一邊part time一邊讀書

呢排覺得過節唔洗番工 可以同身邊既人過已經好滿足

又到平安夜了

真心 依加去旅行好平啦 又有咁多廉航

以前年年聖誕去旅行
而家"家道中落" 食下飯就算

....y ah